用817紅土遊行黎宣傳818民陣2pm維園集會

我諗好多人都認同817, 818都需要和平比子彈外國做野，狗無啦啦last min先批817遊行分分鐘係為左搞事打擊818出席人數

人多就唔怕鬼，而且有鬼就用索帶捉住佢係佢面上寫平反六四再影佢高清合照，絕對和平理性非暴力

817會有成堆記者影住遊行人士，如果可以禮貌地用唔同方式例如標語、口號、banner宣傳818大遊行，和平結束後就慢慢散去，唔做任何令狗有藉口清場行動，記者其實係幫緊我地做緊818免費宣傳

817 3:30pm 海心公園
818 2pm 民陣維園集會
要見到大家

重點：我地今日應該邊行邊宣傳818

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

攬炒宣言.mp3

梁繼平宣言.mp3

推

最後幾小時，希望今日一齊出紅土既巴絲都可以有個共識一齊和平地宣傳818 2pm民陣維園集會

麻煩大家幫手正皮推上去

817 3:30pm 海心公園
818 2pm 民陣維園集會

最後幾小時推到更多人見到

麻煩各位正皮留言推上去

跪求手足兄弟唔好勇武 . 今日萬事小心 唔好送頭.
聽日我哋仲需要你.

# 核爆都唔割席

817 818我諗大家都有共識需要和平

1樓打錯左大遊行
應該強調818 2pm民陣維園集會 (已有不反對通知書)

巴打幫手正皮同推上去
得番幾粒鐘

818

818民陣2pm維園集會

Ok

同意

推呀

[重新整合] ［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

出面個紅土取消post就咁多人覆
我呢個就推極都推唔郁

818 維園見

一個人完全推唔郁
多謝巴打